WANNA ONE 就解散 Kang Daniel Solo 定組男團？

Solo
男團

佢公司有咩人比佢組到

去pd個幾個

走曬了

而家走淨智聖同佢啦

佢人氣咁高 邊個練習生同佢一組都變陪襯啦

我仲覺得朱抮玗好似唔差 原來走曬啦

有一排冇follow miss咗好多

Jbj 有兩個唔同公司既依家都組左一隊新團
如果mmo同其他公司 (f社/cj 佢地好似又係單丁一個人暫時開唔到團) 傾得掂都可能可以開隊小分隊玩下

我都覺佢幾好， 佢呢家好似入左演員公司

人氣落差太大既團都好慘
一陣又變 kangdaniel與孩子們

jbj邊兩個組左隊

Kenta 金相均

未走之前好似出過一次片，唔記得咗內容係咩，嗰三個俾人罵倒貼 唔知點解嗰三個咩都冇做過但有班飯成日罵佢地

毒唯心態唔洗嘗試去理解

如果佢同ong玩小分隊應該都幾好

一解散肯定ioi咁好快收皮

佢solo又未夠料
除非轉型做演員

Solo好似冇乜變化咁 男團岩佢多啲

好小男solo唱跳係成功⋯

睇返呢個post真係唏噓

打官司又爆戀愛 乜熱度都冇晒...

係邊估到 一年前紅到乜咁

雖然終於上到年末 但係由國民centre變做多人識既男solo..曬左..